大家仲有無心情再返工

我無了

same

6月開始已經無

尤其係今日見到班狗咩賤招做咩
無野制裁到呢班極權主義份子
真係好唔開心

咩賤招做齊*